九龍灣區議員逼地盤工拆連儂牆

建制派嘅創建力量議員葉興國今日施壓地盤高層，威迫啲工人拆毁連儂牆
地盤啲高層拒絕，並表示如果呢位議員願意行出嚟一齊拆，先會叫地盤工人幫手
個議員唔肯，驚俾網民屌到開花，所以想搵工人孭飛
又話就算地盤唔肯拆，今晚靜啲都會有人去破壞
然後就不停WHATSAPP地盤公關要求佢地處理及跟進
又叫公關不停影個連儂牆俾佢睇，令公關姐姐好大壓力，不斷行嚟行去搞到拗柴要睇醫生
地盤高層其實一直有同議員重申，
只要議員願意行出嚟一齊拆就會處理，但議員驚要孭飛，唔敢出面
之後，葉議員被多次拒絕仲向建築處投訴地盤

大家有空可以多關心該建制派議員，提醒佢多做實事
免得佢無嘢做到連memo紙都咁緊張，得閑到要不停搵地盤公關俾壓力人地，同埋不停打1823向不同政府部門投訴

最後，要創建力量議員葉興國血債票償！！公開交代！！推到佢仆街！！！

推

憑乜嘢叫地盤工人孭飛

嘩個樣

推到條鼻屎佬公開道歉

睡前讀物 入嚟睇睇

「有圖」連儂牆係建制派叫人嚟拆嘅

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

屌你樓豬張相半夜三更嚇死人咩

人渣不能放過

Push

佢個辦事處將會好忙

支持貼門口

垃圾

創建力量議員

條仆街由1994年做到2019年
要佢下屆無得再做

呢d撚樣真係等天收

地盤叔叔好慘
打份工都俾啲仆街議員蝦
仲要逼佢做啲違背良心嘅嘢

佢撐梁振英 港人講地撐佢
知佢咩料啦！！

推俾更多人知

屌我一碌落去嚇一嚇 真係嘩咗出聲
強烈譴責

鼻屎佬

仲有種講淘大 唔係支那送大禮 會搞到咁

撚樣喺背後攪小動作
夠膽落去開街站單挑嘛

7

後來連儂牆俾人玩屎都唔知關唔關佢事

正垃圾

聽日打爆佢辦事贏個電話
係個到住嘅巴絲聽日去圍鳩佢辦事處
搞大件事等佢下届收皮

哇屌

呢個難搞，係社區建立咗好耐
利申以前住淘大

咁狗樣！正宗奸臣樣！

幾號電話？

紀錄在案
下次清算！

抹左粒鼻屎先啦議員

想做又唔敢認

冇錯，要拆就奶共狗自己拆，憑乜迫地盤工人拆！

好主意

賤種有樣睇

正仆街

啲鼻屎⋯⋯

個樣

痴線佢個鼻窿

業主委員會都係佢
好似自動當選左幾屆了

前日影，聽日再去睇睇

大家得閑關心吓佢啦
九龍牛頭角淘大商場第三期G337鋪

係佢office門口開牆
寫支持佢下屆當選
然後好似個阿叔咁搣左佢
有冇得諗

支持地盤高層， 斷估唔係中國佬呢啲啦。

葉興國區議員被假床照勒索

屌你垃圾

個人認為唔夠

咁撚仆街？
唔推唔係人

送中食店外賣將會全面進場

夠膽投訴人又唔夠膽出嚟拆
正一屎忽鬼

推到條友仆街

好主意兩邊都撐送中咪當畀個機會佢地交朋友

去仆街嗱

夜媽媽想食m記
有冇人叫5個巨無霸餐加大一齊食？

涉及到政府機構不當都可以1823詢問

第日畫花佢d 宣傳海布

住好遠 但如果係佢辦公室門口貼
我會搭車過黎幫手
又要做 又要唔認

我冇野講

地盤係私人地方，區議員憑咩要求對方清拆張貼單張？

下？玩屎？

有本事咪自己拆

淘大個邊似禮記，起緊文化中心

議員，大家不如邀請佢出黎拆？

一個地盤仔有野講 文宣入一入黎

建制狗真係有樣睇

哇個窿甘大

呢條仆街正撚樣
之前係機場做已經煩撚到

好過分想推個責任落去地盤哥哥到

彩虹站 都拆左

點解會有圖

簡單啲
淘大選區有無人挑戰葉興國呢條廢老？

做左25年，佢都係時候休息

拆一貼十

推收佢皮

推！

屌佢老母大家做野

個樣真係人型豬

條友94年靠民主黨支持上位，而家居然支持謝偉俊條共狗

呢條民主叛徒必須踢走

相由心生
敢做唔敢認
出黎受死呀柒頭
網民你都咁驚
面對勇武派你咪賴哂屎?

今日打電話去查詢下先
佢辦事處有冇擺到野係街？洗唔洗揾1823問下？

無膽匪葉縮頭興

叫親興國 國興嗰啲都冇好野

嘩屌!

仆街

係咪on9

唔怪得啦，
如果係中國建築，
即日冇咗喇。

你班藍衫他朝君體也相同

成隻鬼咁

淘大算唔算淺藍/深藍？
唔少老人家住

建制入面佢都算最cheap 要拆就光明正大咁拆囉 仲要搵人頂 驚呀？正一垃圾死賤種

都係辛苦個EO做磨心 已經好忙 又未必係長坐呢個盤 但係逼住日日影相俾個撚屌

入得建制無分程度 個個都係死賤種

無記錯佢係0票議員，因為呢區無人同佢爭，自動當選

wtf?

唔撚係嘛⋯⋯

相由心生我推

呢條撚樣係淘大都惡咗好耐，原來仲未死

小人 無膽匪類

有膽打電話無膽自己拆

賤人

拆一貼十
休想滅聲

踢走佢啦

讓歐美各國認識這種
反普世價的香港特區公職人員

push

好大嘅官威喔

on9

地盤點解要同你食死猫

no comment

白痴 地盤佬就好恰啲

第一日上連登？

屌你老母真係仆街

等無野講

撚樣

豬

有冇人去佢office貼

九龍灣區選民，你地認清楚、狠狠記住，佢今日做過既野

哇頂張相
早餐唔洗食啦

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
我無野講
我有權唔解鎖
我有權拍片紀錄 保障自己
我要搵律師
我要警誡紀錄 否則唔去錄影會面
我唔舒服要去醫院
我要毛毯

懦 夫

出嚟自己拆都唔敢, 無撚柒用

又唔自己拆

叫人做野，自己唔夠膽做，宜家唔駛做都出名喇，葉興國

大家 be water，佢拆完我地咪再寫，不過我見九龍灣呢度成日都係得幾個女仔睇住，可以的話搵啲巴打去幫 手睇下檔死物爛左唔緊要，最怕廢老恰鳩啲女仔。

容不下半點聲音的送中派

今晚就去幫你修飾辦事處

我冇嘢講

嘩 人渣真係有樣睇嘅

推 拆一貼十

只要我哋一日係到，我哋就會日日寫，寫到每一個地方

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

又一件垃圾

會唔會耐咗D

推 我地可以做d咩幫下個議員？

你要有證據， 呢個post 先勁。

錄音， whatspp record 果d

拍片最理想。

全港建制附近或門口

推！樣都衰過人！

集中一間先 再散出去

.

九龍灣建制派 助選團都係賤人黎 當年謝x俊班C9 阻人做生意係人地門口派傳單 仲大聲鬧人

縮頭烏龜

呢條保皇狗係淘大盤踞多年喺居民身上落重藥
情況同廣德柯創盛一樣 九東就係畀呢班保皇狗整臭曬

推到佢今屆選唔到

淘大真係自出世而黎都係呢條友
有邊個肯出黎選 我都肯肯定去助選
打倒呢條仆街

狗樣

嘩都幾仆街

我無野講

推到條柒頭出黎道歉

對家撐邊個 我地就反邊個

九龍灣都算垃圾 比呢條友做左咁多年

屌你有四隻眼
好撚驚

好樣衰

東方：民建聯忘恩負義，有負香江，建制鬼打鬼，中央應清算民建聯

貼佢辦公室

九龍灣巴絲幫手

有時間迫人做d陰質野 不如做下實事啦屌你老母
冇實事做就死撚開

推到佢無得做

九龍灣區選民召喚

拆一貼百

九龍灣班私樓撚選d咁既人

議員個公關應該會好忙

九龍灣爸打請出手
集結吧

又要做又要淆，收皮啦

地盤佬職做

建制唔係好大條水喉既咩，放下水可能就有人去拆幫地盤叔叔搵下外快，拆完痴，痴完再拆

而家工人逗埋你份糧呀？垃閪圾

屌啲權貴淨係識欺壓下層
區議員？血債票償呀屌

仆街葉興國

血你老母債票償呀好撚難聽呀你知唔知呢句嘢

啲高層就係咁架𡃵
乜狗屎垃圾就指人做
自己喺上面腳unun

所以而家就要做鳩佢

票債票償啊屌

做咩唔敢面對市民

Office係邊，貼佢office

唔好出相

人無恥便無敵

嘩一起身見到佢張相,
忍唔住爆粗

票償

Push

貼埋單野落連儂牆俾所有人都知

我無野講

自己唔咩責任

今次公民黨挑佢機
踢走民主叛徒

夠膽死搞尻職安真漢子
突然諗起呢條片：

不過大家千其唔好係班職安真漢子面前提起呢單野香港人最緊要和平表達訴求 我地折拆一貼百

去佢鋪門口貼 表達市民意見
唔知佢敢唔敢出黎

借個位同tvb宣傳

強烈要求 長期置頂整個TVB商場及公開活動支持區！

佢office係小巴站個邊

貌醜 心更醜

嘩 果然相由心生呀

佢做左6屆 有4屆自動當選 淘大人係時候要出人參選

Diu

根本無人同佢爭

推，推到地盤朋友知道藍色有幾pk

葉國興
王國興

胡國興

我推

嘩 咁撚仆街都有
想拆又唔想做醜人想射個波俾人

當初投票俾佢既人認清楚佢真面目未

想踢走佢好耐
利申
佢成日搞埋啲濕鳩旅行團
搞到有好多老人家投佢票

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

九龍灣幅野貼咗係邊？
貼係圍街板既話關佢撚事咩

張相 真係嚇死人 個鼻哥loan

連儂牆阻到你? 拆乜鳩

呢條撚樣當年沙士第一個搬走 仲要比記者影到

淘大

呢個直頭做咗好耐淘大業主會主席
基本無得搞

睇下民賤聯比唔比人血償票償

垃圾真係有樣睇

麗晶個業主會主席都收左皮無議員做啦

最緊要無人出黎選

連投既機會都無

中立講句
佢係做到野有貢獻 試過有其他人選但係都係佢贏
行過見到對人nice會講早晨 有事去佢辦事處都會盡幫
如果冇決定性既證據難d叫人唔投佢

利申96住淘大住到宜家

佢電話幾號
想唔想俾人煩撚住？

中立？
而家呢個時勢仲講咩中立

九龍灣淘大選區人到時識做喇
BTW啱啱經過連儂牆見到2個姐姐企左係到派mimo紙俾大家寫
請大家多多支持或者可以買枝水俾佢地，因為見到佢地係咁用紙巾抹沖

有，有個公文袋會去選

好！俾D民意佢聽下。

原木來又係飯民叛徒

淘大選區首次出現於1994年香港區議會選舉，由葉興國和區選常客扶沛文爭奪，最後由得到民主派支持的葉興國勝出。

1999年區議會選舉，葉興國自動當選。

2003年區議會選舉，議席只得葉興國爭奪，所以今次葉自動當選。

2007年區議會選舉，當時人口估算約16,552人，其中有8,101位是選民。葉與獨立候選人潘惠芳爭奪，最後葉成功連任。

2011年區議會選舉，當時人口估算約17,758人，其中有7,770位是選民，今次葉興國第三次自動當選。

2015年區議會選舉，當時人口估算約17,013人，其中有7,938位是選民，今次葉興國第四次自動當選。

大家入去支持下佢

又要威又要驚, 垃撚圾

你估你係邊位呀

係真係做到野東九龍社區中心就唔會空左咁撚耐到而家都未起撚完喇
利申同佢住埋同一楝成日見佢佢都唔會同我講早晨

我無嘢講

地盤無論親咩，都唔會去觸碰民眾運動，一陣開唔到工邊個俾錢！？

嘩屌 成隻豬咁樣

地盤範圍的圍街板關班狗咩事，拆唔拆，有無需要拆亦都係地盤話事

有嫌疑

議會都辛苦了，幫佢叫下外賣，叫下車

反對政府既就要滅聲？成個北韓咁

個樣完全有思古井個種黑人憎，完全睇得出係做左好多壞事既樣

嘩條撚樣點連任到咁耐

地盤佬好波

佢個辦事處長期冇人，大家唔洗曬時間 直接貼野係佢門口啦

有冇人記得佢逼黨鐵將B出口個牌指去得寶轉做指去淘大

唔換人點知，可能下一任做得仲好
講早晨門面嘢講唔講都罷

條友根本冇做過咩實事，咪撚鳩up

佢個鼻窿好大

民建聯會做實事先係最大新聞
得閒出嚟派下傳單講兩聲早晨當自己做咗嘢
出嚟抽下水話自己成功爭取乜乜乜但跟本唔關佢事出嚟爭功勞

叫人做就敢
自己去做就淆底

個地盤好似係垃圾禮頓

推!!

禮頓家下身有屎 敢唔敢挑戰網民
（東九禮頓盤黎）

禮頓
拆我連儂牆 就順便清算埋佢

尋晚好似俾人掃左場?

頭先去左睇同寫左兩張
見到d靚仔靚女都係整緊
住附近嘅返工返學前去寫下啦

搵人去九龍灣貼撚佢街招
「侵犯言論自由」

巴打住咗咁耐竟然唔知道當年沙士維修翻新果件事

淘大翻新科款起爭拗

三期啲業主都好憎佢

拆一貼十，
係咪想挑戰香港人

為左方便大家搵葉國興議員發表意見, 我建議大家去議員辦事處溝通一下

血債票償? 淘大花園業主委員會聯會主席, 真係地位穩如泰山, 要連登仔狂搬入去住先趕到佢走

踢走條仆街啦

要拆就自己拆啦
屌你老母正垃圾

住附近 有公民黨派人出嚟選

認真 有冇人一齊係佢會門口貼
利申 住附近

新玩具

點解會選佢出黎

將全港連儂牆嘅相推俾日本歐美旅客知 佢哋好like這類文化景點！

呢個真係點踢都唔會踢得走留番啖氣打其他區

利申 住淘大區超過廿年

認住呢班廢佬,拆一貼十

葉興國係主謀

2243 3808

打去問下

搵班記者去採訪下 應該會有D效果

自從民賤聯醜態百出
已經好多人都準備唔投民賤聯
麻煩大家幫手叫屋企人唔好投佢地
利:住附近

賤格要做就自己做，又要明知都罷人上枱

留言信箱已滿

地盤高層有GUTS

正解
有得揀梗係唔想投佢，但上屆就係淨係收到佢自動當選冇得俾人投票嘅信
但佢派咁多蛇齋餅糭有d難搞
記得嗰時大廈搞活動佢地實資助&有時會到場
又同大廈委員會搞維穩宴
老一輩嗰d好落搭
派其他人參選未必打得贏呢個千年老妖

點解叫人拆唔自己拆、出錢拆？

蒙古海軍

好樣染，屌佢個豬鼻

九龍灣一直都係佢

呢條仆街咪係當年沙士淘大業主立案法團

今朝八點經過見到貼返晒

而家都好似仲係法團主席

推撚死佢

地盤話拆嘅話叫去落埋去在場睇住地盤工人拆, 條友龜縮

忍左佢好耐

貼埋佢門口

淘大居民有無方法可以拉條仆街落馬？

彩虹太難守
本身就係廢老區
平時聽佢地講政治野都係on99
仲成撚日開地下賭局
趕完一陣又開
又餵雀,養埋成邨老鼠
落幾撚多捕鼠器/鼠藥都無撚用
d老鼠肥過貓

1823啦
日日報

貼佢屋企樓下

仆街鼻屎佬

淘大係佢票倉

（突發）大窩口連儂牆被人拆咗，需要人手，急！

要人啊！！

豬嚟嘅喂

岩岩經過， 多左好多寫葉國興收皮

但佢叫葉興國

負皮我俾

血債要血償

拆你老母

有冇人組隊貼佢門口

全力支持公民袋 巴打你都幫下手 唱好果位候選人，謝謝！

議員做咁多野好辛苦 同我幫佢叫多啲外賣報答佢

屌條撚樣好撚柒

貼撚爆佢

葉興國仆街死！血債血償

推 屌你老尾

拆一貼十，拆十貼百，你班保皇狗與民為敵，夠薑就企出黎，背後恰地盤佬算咩英雄好漢

亡國興都唔識，係時候要保皇狗還票，我相信2019年只係開始

仆街啦
由而家開始嘅話
我會用粉腸嚟形容佢呀
呢個含家產呢
佢係咪諗住呢佢沙士嗰陣時呢成功帶領淘大走出沙士嘅話就作威作勢咁樣樣呀
屌你老母葉興國

咁佢咪可以自己搣囉

正仆街，樣都衰過人

亡國興係王國興喎ching

係sorry巴打，不過都要開始一步步打低佢地

夠膽做唔夠膽認

邊有得票償
咁多年都自動當選

一定唔係，住得淘大個個都係唔上唔落嘅中產，稅又要交，福利又無份

呢件太平紳士係淘大花園業委主席
種埋種埋好多票
恃住主席+區議員身份成日壓迫管理公司員工要人為居民做額外野
本身我聽過唔少次管理公司既人背後問候佢
上年有次佢派區議會贊助既野俾淘大居民
海報寫住叫人可以手持管理費單去佢辦事處拎
我都屌過佢一鑊黎
話佢挪用區議會資源唔係俾本區居民而只係俾自己屋苑業主涉嫌舞弊拉票
佢即時笠水仲同我講可以用水電煤單都得
從此之後佢辦事處俾親著數出黎都改左叫可以管理費單或水電煤單

葉國興

決定左連儂牆開係邊未
今晚去幫拖

連紙都接受唔到，仲點講你可以接受別人意見呀？傻鳩

要靠淘大居民踢佢走

原位開左啦

乜咁大權可以迫地鐵改出口名？

佢仲貼曬大字報周圍同人講
諗住呢個係自己嘅政績

但b 出口之前好似係叫淘大， 之後轉左得寶 , 所以佢先叫人轉返做淘大 b 出口

呢個人渣點解仲喺度

我記得
最近仲吹緊牛頭角道西行巴士停車彎、佐敦谷滅蚊同連接黨鐵天橋升降機工程
之前得寶外面巴士站私家車剷上路撞到人佢都有貼大字報話申請緊種柱
唔知以為佢咁有心為個區做事
其實隔離區民建聯背景既區議員都一樣拉橫額吹噓自己申請緊同一樣野
根本成班夾埋搵野做再齊齊撲出黎領功呃返自己區既人
所以都幾肯定佢而家吹緊話做緊既野係隔離區都有人做緊

Pish

上年臨打大風前夕佢老人家屎忽痕話監察地盤工地
要求地盤果邊打風前要綁好晒 d 野
班地盤佬迫住搵命博冒風雨去做
個個屌晒老母
應該係今次企硬要拉埋佢落水既原因

條友係淘大業主立案法團主席, 個選區淘大既人又比較多,
淘大既人都會投佢, 因為要投都投個乎合自己利益既人,
要踢佢走都比較難, 要諗下有D咩可以攪,
例如CHECK下大廈維修果D有無問題等等.....

no la. 成日都唔係議員辦工室，係沙士幫佢出咗名

經常攪廢老大陸團，淘大好多野都唔關佢事，我住淘大1994-2011，每日經過佢個office

拎把傘篤佢鼻哥窿

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

坐佢辦事處既老虔婆係咪佢家人？
如果係可能可以有個話題

踢走佢一定要靠淘大居民

但大字報個原因係話因為淘大多人去先轉

抵佢有今日呀

見有人屌創建力量 補充下先

又舖路推啲後生親中派上黎咪撚洗旨意

望住建制班仆街 真的會完全明白相由心生呢個道理

地盤啲高層拒絕，並表示如果呢位議員願意行出嚟一齊拆，先會叫地盤工人幫手

個管工醒目喎

其實九龍灣可唔可以搞條橋

條橋多人經過啲

而且連住陶大德福

又再一次展示建制有幾無恥

梗係啦, 到時有咩事都可以即場推佢出去做擋箭牌

點解

個衰樣中左幅射咁 真係警察行過都唔凸啦

已經搞緊 話會起多一條打斜天橋 (唔係平排而係打斜好奇怪)

【突發】淘大葉興國議員辨事處

嘩唔駛有圖啦

可能想搞第二個荃灣

推推

屌！呢條廢老做埋啲無謂野，好似話將地鐵站出口塊水牌改返做淘大花園咁，改到就出post邀功

火都起撚左

拆連儂牆之前 拆咗佢祠堂先

抵撚死 咁撚樣衰
仲要衝出嚟畀人祭旗